⠀⠀

我同醫生講想安落死
佢話香港未有

55

點解要咁

ching ho ball

好肚餓但有嘢食又唔想食
望住鏡入面個自己 無啦啦好想喊
點解我會咁
明明以前都唔係咁
點解我會變成咁
好撚on9

垃圾attention whore 係死就快啲 又唔敢死

我要將你拯救 逃離人類荒謬

呢個世界只係思想幻覺黎，唔使咁執著

靜靜地死唔得嘅

一個地方連死都冇得選擇就知有幾垃圾

預設醫療指示？